伍公子FB直播緊SEGA炸彈人

WOW

係得你先會睇

世嘉經典

屌你，下次po返係fb group啦，連登仔識撚欣賞咩

佢好似del左直播片 得返篇文 抵啦